有無人會打完飛機頭痛頸痛

仲好撚攰咁
我係咪有絕症

善意打破零回覆

耳鳴就試過

應該係打得姿勢唔正確，再咁打落去手尾好長。

起我底戒j啦

虧到你

因為你自己含自己 所以